著高踭鞋嘅都係好女人！！！

望到我硬晒
好想射落去 生啲鞋仔出黎

...........

中環是個好地方

樓主痴撚線

你係咪好女人？？？

有棍女人

見過棍未呀
洗唔洗呀叔同你上堂性教育先

已封鎖會員 高登蝦子大王

睇自己就係模範

格劍皇者

來吧

好男人等緊你

平底唔差 但有踭好睇好多

拎定幾支美極

you 唔john?

扑我